開定個po笑柒猁狗二奶命

最高分第二唔知夠啲猁打幾多年飛機呢？
歐聯決賽好想睇沙拿斷多次手

想知樓主撐邊隊咁把炮

比錫達斯

歐聯都未打，咁快開家呢個post